究竟係份人黑心先搞到a0，定係a0太耐先搞到個人好黑心？😅

我識個fd子 咁名就唔開啦
咁佢就係a0黎既 好似暗戀緊條女
佢好中意上網詛咒d學生成績唔好
下至中學雞 上至大學雞都比佢咒過
之後把口又唔識收
成日罵d女係雞 公廁呀咁

我真心想幫佢 有冇人解答下我

唔會係我掛樓豬-_-

唔開名喇 點解會覺得係你？

惡性循環黎

留意到有一個負皮🤔

應該唔係你

可能唔係

或者可能係

關你撚事呀 我大把錢

得卡勞係知音

比人暗串緊

你條25仔-.-

我黑心A0

又邊個人格

幫你炸

我個個人格都黑心